[倒數6場歐聯] 李斯特城 對 利物浦 5

9up 完post

差D中

其實psg, 拿波里咪一樣下下籤

正評俾topic

回上文
踩2份工賺多d錢 但又好似無哂地方洗錢
又難就時間陪女朋友

Pot3 預左打硬野嫁啦

Btw psg 係唔係有機會 簽唔番 包皮

On9

冇女 唔想知！

其實如果文尼走可以考慮下佢

比人屌完立即傾波

唔係公平原則 包皮上季唔係借？ 有fd話睇報紙見到

文尼+屌摩+3千萬<>包皮

買斷左啦好似
著埋件7號坐正啦

屠李滿門

都唔g有乜好傾
波又未踢

堅想知 ， 因為完全冇留意法甲

Jürgen Klopp has been nominated for the @premierleague Manager of the Month award. 👊

文尼+屌摩+markovic

疤狗最中意用呢招
用垃圾同人換

咪啦 respect respect respect ok?

傾下去邊到叫雞囉

李城有利可屠

似有
0失球有好大加乘

摩仔神級防守

佢叫鴨

儲左堆錢之後再洗

上次都係咁啦，好似係沙基利開屌

芬威係雞係公廁

啱晒，攞完第二個月實仆街，九月一齊哭波song

上年借咪就係為咗走法律罅今年買斷囉

有買斷條款 先借後買

買左啦

仲要有國際賽, 9月都唔知嬴到幾多場

以前人渣就會 高普無左呢樣野啦

仲要唯一唔買既條款係巴黎降班就唔洗買

好狗

點會放走包皮

想上youtube聽下垃圾利
為之後輸波打定個底先
點知因為版權 封鎖左影片

太好尼

冇3億都唔洗諗

你話我葡萄又好點都好
我覺得條友好似250啲反骨底
睇個樣都feel到養唔熟

我成日覺得佢一定係食左反老還童藥
有乜理由踢法可以咁成熟

淨係世界盃啲插水我已經覺得好撚乞人憎
仲要波品差

唔算啦 彈起咗之後都獨獨地
反而Ruben Neves就真係痴撚線
齋睇佢個樣同踢法都冇可能係21歲

咩國藉

葡萄牙

巴黎可以令佢成長 但唔可以令佢生涯更進一步
要做球王級 一定要去鍠疤呢啲

應該都唔會賣比疤架啦

鍠唔肯俾咁貴

似係屈仔領隊攞

Hi

自己約滿走

改左名唔認得你

又倒數

自從fsg買到ab 沙短 邊爐之後 已經入紙迷fsg

都係無得打鍠疤拜

Vardy出得未?

停賽啊清

睇定歐霸抽籤 大概知32強利會對咩

歐霸亞軍

差半步好聽啲
仲要塞到句ynwa入去

Klopp on Mignolet comments: "Discussing your individual problems in public doesn't make too much sense. It was still okay. If he was happy to be a No 2 then I wouldn't know him - he's a top professional."

"If you want to say something, say it to me directly than to a newspaper."

仲唔識收口

分分鐘雪埋

no.2 gk同雪有乜分別

咪就係

謝隊 準備0分出局

分家啦屌！

幾靚

屌你死廢中對米特別harsh
對model就死攬

咁人地gay嫁嘛

米仔快d resign啦

Group E: ARSENAL, Sporting Lisbon, Qarabag, FC Vorskla

Group L: CHELSEA, PAOK, BATE Borisov, Vidi FC

#UELdraw

保送

但係卡走左，米仲留緊隊

利都保送歐霸啦

真相大白

熱刺（9月15）、PSG（9月19）、修咸頓（9月22）、車路士（9月26、9月30）、拿玻里（10月4）、曼城（10月7）

癡撚線

留到退休啦

贏哂

連對車仔，放棄聯賽盃啦

理文karius

今年全力聯賽啦

喂咁事實喎
同報紙佬呻成個八婆咁
有咩就直接同領隊講啦
家陣你想走 球會冇唔畀你走
問題係冇人要呀
咁想高普點啫

啱呀，力保前四，下年歐聯

ox終於都影埋squad photo
啱啱好加盟一年
嗰陣真係點都諗唔到ox會踢得咁好

你做阿記呀前四當冠

咪係，無人要可以點，一係自已解約囉 你估球會想白比人工，同報紙講分分鐘盃仔都無得出

估

獌同利落去
Big 4終於重聚

吹牙

個頭好唔掂

一定是咁架啦
再唔係去鏝都有機做球皇

neves好勁..上年齋傳唔買 屌你老母FSG

拉比奧特即將降臨晏菲路

十萬個齋傳唔買喎ching

好想要大撚賓

好耐無見到有人屌FSG 所以屌下

上年一大班人仲話人英冠料添

淨係兩個鐘

派agent bobby去盡收天下巴閪兵

屁馬？不了

買到拉比奧特既話唔反f$g

冇人識法文點水rabbit 過黎

叫法賓奴水佢過來

快啲比雞翼踼下啦屌
本身呢啲賽程有埋張仔 跛腳仔 你話幾好呢

佢要1on1包皮唔得閒

屌咁似假髮既

本身利迷嚟 唱多2句ymca佢都出曬水啦

想買我啲人?買撚哂你前面三個加基達

幾時出得返

係得既迪布尼一早黎左啦

想睇佢啲暴力推進

唔傷既應該拍基達老母

基達入禁區扭扭樂
佢禁區頂重炮
老母逗後
後備仲有英格蘭三人幫

借啲依反隊長

邊奴呢

bino fa cup hendo league cup

hendo企係場邊指揮交通得啦

第一場車仔 岩哂隊長起機

幫老婆管理IG

盃賽隊長

反軒黨全面進場

其實真係老尷
而家三件踢得咁好
隊長後備入替又做到佢應該要做既野

你們知道嗎

睇番9月至10月個賽程 唔老尷啦 大把機會

lm

有人估聽日神軒正選
let see

咁又係
係8月一週一賽姐

是其是 非其非

我感覺到好快到反軒黨審判日

地獄賽程
氣袋係時候全面進場

俾米拿抖下再搏過都好既

我軒

正常都比軒正選
米拿都老唔可能場場都出
加上唔練下後備9/10月點算

對李城加一個副選應該夠打既

米拿已經連續三場MOM
仲要唔使打國家隊 唔出好不智

但上場睇得出後段真係無力

係時候換軒上場

何輝吹奉fsg

到時神軒勁到你地唔想見返米拿

黎黎去去都係up嗰d

OX幾時神奇復出

11月

不過2019

一條龍贏L哂佢，除左紙杯對車仔讓比佢，唔要紙杯

PSG？未驚過，簽唔靚但都唔算差

有睇足全場

咁嘅樣都簽 簽文尼唔出奇

劉穎鏇ig live真係好靚

文尼基達都識法文啦

聯賽最緊要

尊重隊長係擺係個心到的, 唔係擺係個陣到

渣GA

唔係ge.如果佢幫psg拎歐聯都或者有機會。

不過應該冇可能了

Fsg給我滾

今季無盃實走主力

4個都表現先好。輪流爆seed

會比人拆骨

想佢死咩[b[/b]

唔該俾3億

正常。我地同熱其實差唔多

懦夫都識（好似）

老虎係德文喎

我以為佢係里昂踢左4年波應該識

邊爐識唔識??

比利時人應該識法文

Klopp on Mignolet comments: "Discussing your individual problems in public doesn't make too much sense. It was still okay. If he was happy to be a No 2 then I wouldn't know him - he's a top professional."

"If you want to say something, say it to me directly than to a newspaper."

咁盃仔會出佢定出之前個幻幻龍

咁睇最尾個結局好似沙高

Corey Whelan has joined Crewe Alexandra on loan until January.

The Academy defender, who moved to Liverpool from Crewe at U10 level, is scheduled to return to the club on January 7 having spent just over three months with the League Two outfit.

A Republic of Ireland U21 international, Whelan was appointed the Reds’ U23s captain ahead of the 2017-18 campaign and made 11 appearances for Yeovil Town last term after moving to Huish Park on loan in January.

有無巴打有留意

英甲料吧？
U-23 captain連英冠隊都唔借

4 years ago today...diu mor

#LFC have agreed a £2.9m deal with Anderlecht for Lazar Markovic.

賣到錢

咁少不如自用

呢句講咗幾多年
呢條撚樣比甲都未必踢得掂

唔洗貼錢比佢走已經好好

仲要得返一年約又廢
賣到3m仲想點

好過冇啦 終於走到

淨返一年約
賣到用錢咪好

Twitter 利撚因為竟然賣得出又賣到錢而慶祝緊

係最衰上屆定價太高賣唔出

馬高施華舊年想買佢,

已經錯左一次,再錯連人工都蝕埋

清淨奧歷治
原本賣去狼隊收返22m

有錢收仲想點
又可以慳埋d人工

終於賣到

高普第一季summer開20m
第二季summet 15m
第三季(今季)本身都話要5m

呢條友去葡超都俾人彈鐘
edwards真係high大咗

打翼1定勁過奧力治先
做咩唔打暈佢 送佢去狼隊呀

亂柒咁標價

Thank you MKV

渣土條撚屌是有辜的

而家買人有高普把關好好多

Mkv幾季都賣唔出

仲有利撚對佢有希望...

自用都講得出...

Keita 咪講法文㗎囉，你個會員名仲要叫BabyKeita

文尼 成個ig 都係寫法文

老虎 屌米 奧子 都識法文
法邊 沙短 可能都識

文尼母語就係法文 塞內加爾官方語言

識呀

歐霸四強一吹雞入決賽，好明顯聽到佢講同沙高緊法文

岩呀 根本利記好撚多人識法文 輕輕鬆鬆

就算唔識都有精通各國語言ge米狗係度做翻譯

想當年係賓菲加都係supersub
踢一季就20m買番黎

錯咗，沙短啲球隊全部都係瑞士德語區
佢應該唔洗講法文

法邊奴唔會踢五年法甲都唔識法文呀
點同隊友球證溝通呀

鍠馬7號

記得迪維斯踢咁多年英超都唔識英文
有時真係唔出奇

【高普：我們目標取3分，不是12分】

利物浦從未嘗試過英超開季四連勝，高普的想法非常簡單：「若能在國際賽前四連勝當然最好，不過我們不是以取得12分為目標，我們的目標是贏得今輪的3分，這已經不是易事，接著下輪我們再以3分為己任。」利物浦將會在今晚晚上7:30早場作客李斯特城，Now 621台直播。

「只比賽了數場，我怎能以百分比去估計對李斯特城的勝算？這是不可能的，我們會嘗試所有方法，預備就緒去應付一場硬仗。現在坊間都在討論歐聯抽籤，我們會留待歐聯比賽前夕跟再作討論，在此之前，我們會先面對如李斯特城這樣出色的球隊。」

「我們能夠公開說的是，我們已預備就緒應付未來的比賽。接下來我們的球員要四散為國家隊比賽，巴西球員們更要在美國趕回來，應付我們接下來對熱刺的賽事。你可以想像我們希望獲勝的決心，當然我無法向大家保證取勝。作客熱刺永不簡單，當然我們會盡一切努力，我們也會作客李斯特城使出渾身解數，我們有機會全取3分，當然勝利不會輕鬆得到。」

唔記得係咪前年
高普有次4連勝 跟住無啦啦有篇新文話高普從未試過5連勝 屌之後好似連續衰左幾場

新文聞
自膠 唔quote 黎改啦咁長

白鶴亮翅

型撚到

Anderlecht hoping to complete Lazar Markovic signing tonight. €3.25m permanent deal, with #LFC agreeing a 50 per cent sell-on clause.

player of the month 大家會投mane定vvd?

Vvd 100% no doubt

飛機亞好勁

花師奶？

老虎胃痛胃到似渡假多過病假

屌佢老母胃痛射波射咁耐,

屌你老味本身已經要早起返工，巴士站有個濕鳩藍領廢中起勢對住個電話吠

好似話隻腳係有事
世盃都係頂硬上
同埋高普一早知

仲有一個鐘
馬高域躝未

No Lazar Markovic to Anderlecht. Deal collapsed.
#rsca

#lfc

Lazar Markovic will remain a Liverpool player after failing to agree personal terms with Anderlecht according to @JamesPearceEcho. Clubs had agreed a fee earlier in the day.

食撚屎啦屌你老母馬高域

Lazar Markovic's move to Anderlecht falls through as player unable to agree personal terms. #LFC had agreed a €3.2m deal for the Serbian, who has not played a competitive game for them since May 2015.

賴死唔走

couldnt agree on personal terms...

你咁廢 比個球王級待遇你啦不如

如果我係球員要減人工去比利時不如坐多年免費走
反正你年年都話太平唔畀我走

留低又無得出，就算下年走都唔知有無班落啦

Mkv on9 架

mkv

改MKV打左閘得唔得

mkv最多係打red star做後備

咁都唔走

唔好有任何幻想

Pls respect our player

MKV

又因為人工自毀前程,下年連比利時都無得你去

黎傑志

解佢約ok?

TC吹奏區

最後奧歷治賣唔賣得出?

台長又話今日天氣好轉 我濕撚曬wo

我遮都無開過wor

去番成名葡超

TST落狗屎

慘 同埋話好轉姐 唔係唔落雨

拉扎爾·馬爾科維奇（塞爾維亞語：Лазар Марковић；1994年3月2日－）是一位塞爾維亞足球運動員，在場上的位置是邊鋒。現時效力英超球隊利物浦。
他驚人的速度和盤扭技術讓人讚歎。

Ok you win

邊撚個寫

玩利子

下次講清楚d啦我 sorry

最多咪坐多三個月再借走
減人工就減足幾年，唔走就下年免簽走，一個鳩hea打工仔一定咁揀

@CaptainG 又有人唔傾波

對唔字 有人召喚我先出黎

屌唔好咁小學雞得唔得
唔係話一定要傾波 但係on9子直頭下下都係叫春
好煩厭喎大佬

台長無錯 唔好劣幣驅逐良幣

朝早返屋企雨都無滴

痴線又走唔到

不嬲都係咁
阿記傾買股票買樓
曼狗屌下領隊ff下買人
曼城傾哥狗戰術
利狗只有毒撚叫下春

唔好合理化on9子over左既行為

朝早先返

2m一個月點買樓

2m

出面個天黑過呀驕

夠鐘叫春

琴日發夢賣走左文尼去皇馬

psg又簽左兩件

molamola 真係最後6場

其實jelly係唔係tc買? 記得初初黎高普仲屌佢未夠班上陣

馬高域冇走到

mkv icable

mkw仲有幾耐約？

1年

下個轉會 free走！

夏季轉會*

仲惡搞過巴神

高普首選係Sessegnon Jelly好似係TC叫佢買

毒瘤: Markovic Chirivella Origi Solanke

FIFA 18做左英撚領隊
打到2020年，250憑咩可以升到上88

即係佢冬天已經可以傾terms？

勁

提提利子們：

今晚7:30 開波哦😚

o妹😭

波妹

星期六 好喜歡她

番工 冇時間 不了

😭

返新工u可以食老師食學生妹

正！
早場好過深夜西波

高普同TC合作得幾好

tc跟高普既要求搵人 所以搵番黎既都好岩踢

Since 2015/16 only Liverpool (10) and Spurs (12) have won more #PL matches from losing positions than @afcbournemouth (9)

禾唔想上a1 wo

食校長la

我覺得高普都功不可沒 只要個球員係有quality都會幫佢發揮到自己 不過TC搵平貨都有一手

slk 20歲都毒瘤
係廢中唔肯借出去
唔係冇人想借喎

果時 力子同佢2選1 ，爸b要左slk

20歲比d時間啦

好似係SLK Origi二揀一 本身疊埋心水比Origi走 點知多蒙特唔玩

27m點肯玩呀
上年喺狼堡踢到咁樣都仲夠膽標27m當人on9咩

咪係

Gay

你食大陸妹未

仲要加買斷clause

垃圾利歐聯死亡之組,狗會都開到第六熱，仲要有咩理由熱過賤種蝗

好貴
外省又驚有手尾

力子會戰勝歸來
遲下盃賽會比佢出

係...高普係令到D球員踢高一班
但買人可能TC仲揀得好
感覺上高普睇人好主觀

所以而家呢個組合幾好

高普揀人都ok 只不過比較固執 好似keita同vvd咁 最後都踢到表現

上年亞軍 五屆冠軍

諗起之前黨報幫edwards打J話賣哂啲人有100m

而家個list得ings走到

寧願要一定岩踢但固執定要時間適應？
基達同邊爐就係一對好例子

早場 第一隊踢

輸左被人笑足2日

一定岩踢既球員唔多 有時都要take risk既 100分 Jelly最後都踢得唔錯 當然都有Markovic呢啲操極都操唔起

終於唔係西時間

兩日？

同埋唔應該走既Klavan

證明我猁唔會做水魚 俾人撳價就寧願唔賣

亞運決賽幾時開波

高普又唔係下下固執既 可能佢都覺得VVD同KEITA係市場上無好既替代品先企硬

robertson mane salah 都唔係first choice

黨報食屎喇, 個名臭哂
JP

希望下年可以夾埋賣番20m

Free 走一個仙都無

不過今次19黨報話係利已經agree terms
係MKV同安德烈治搞唔掂?

流浪在歐霸附加賽第三圈次回合憑紅軍借將伊查利亞入波， 1-1 賽和 Ufa 晉級。流浪雖有前利物浦球員芬拿根於下半場中段被逐離場，令球隊九人應戰超過 20 分鐘，但仍能成功維持和局，兩回合合計成功晉級歐霸正賽

恭喜謝隊
Ejaria 好似喺謝隊手下打得唔錯

但係二世祖

台長點解會咁狗屎嫁
今日3點半要去西貢玩wakeboard

謝隊隊波好鐘意申請紅牌

學足哂領隊D衰野

好似場場都有件

謝隊捱義氣食MKV得唔得

利記資源回收筒
叫人收埋mkv真係想謝隊提早收皮

歐霸分組賽
Group G:
維拉利爾
維也納迅速
莫斯科斯巴達
格拉斯哥流浪

嘩, 打黃潛實死,
仲要去剷雪同奧地利

我覺得下畫都係有雨

落雨都唔怕 最怕行雷 行雷玩唔到

雷暴警告

天文台在9月1日上午7時55分發出之雷暴警告，有效時間延長至今日下午3時正，預料香港有幾陣雷暴。雷暴發生時，請採取以下預防措施：

1. 留在室內。在室外的人士應躲入建築物內。

2. 切勿站立於高地或接近導電的物體、樹木或桅杆。

以上天氣稿由天文台於2018年09月01日11時20分發出

你老母又咁大雨

師兄小心安全

點解日日大西北都咁撚大雨嫁

今日東面大雨好多wor

屯門又落狗屎

狜踢25場就有5m
可以買到2個mkv

Solanke 都唔係咁差姐.... 打杯賽都幾好

水人買 蝗...

Slk Origi一定要留
計埋綿奴 大清 4個正前
打4條線好合理

文尼沙拿都唔可以傷
到時一收咧就成季都玩完

青衣未撚停過

Salah同Jelly好似都係TC target 不過都要高普點頭先買得

有joe go 做第4中堅都ok..後面仲有d 青年軍幫手..

2世祖 仲要係 買斷左的

2世祖好似係free走喎

依個真係廢到極點
未大傷之前都冇一樣野係出眾

係完約free走

對熱狗入過球靚波嫁

同屌摩一樣

對佢嘅印象就係對熱入波

Alisson 62,50 Mill. €
Naby Keïta 60,00 Mill. €
Fabinho 45,00 Mill. €
Xherdan Shaqiri 14,70 Mill. €

Danny Ward 14,00 Mill. €
Ragnar Klavan 1,30 Mill. €
Marko Grujic Loan fee: 1,00 Mill. €
Loris Karius Loan fee: 1,00 Mill. €

仲有ings ojo.

李斯特城(主隊勝) 和 利物浦(客隊勝)
7.75 4.75 1.29

主勝真係派錢

淨計net spend

Net spend boys will be ..........

2nd joe嗰陣仲吹到係紅卡富
以佢嗰陣嘅歲數其實都不過不失啦
印象中唔少人好似j taa咁j佢
最後俾傷患收皮
利啲閘真係特別多災多難

佢13/14果年都有份爭冠架 都叫不過不失 之後唔知係咪態度差就無得踢

二世祖本身唔係身體條件出眾 傷一傷就玩完

Riise->奧奧->9折 ->傻西->2世祖/強客串->屌摩->米拿客串一季->羅白

有羅白真好
紅字果堆唔係廢就係玻璃.強唔啱位

未傷前唔差喎

利記讓到1球球半係咪痴線

上樓啦

Klopp 各方面都好好
但換人d decision making 仲係好差 聯賽第一場最明顯 一早kill game 都唔換後備落黎適應

seed呢

Ffs cancelled
食屎啦天氣

幫正選攞態姐

卡富讚完就收左皮

安全為上啊

呢度咁多人想mkv走
依家走唔到
可能係天意
叫佢係杯仔出戰
可以會有surprise呢
U never know

好事嚟
可以撩佢模擬一下

佢初黎報到果季廢到咁我已經好surprise

羅渣害左佢 要人打翼衛

佢喺流浪踢得唔錯 當然蘇超水平唔同啦
但佢搵到間可以發揮嘅球會都值得高興嘅

當然
始終自己青訓

其實而家後備都唔夠翼用 佢當係reserve囉
不過高普肯撚定唔會用佢

仲要係謝仔俾機會佢

奶西個樣都嚇死人啦

Keita係佢在德甲的經驗知道對利超有用。

Vvd更加唔使講。

你個樣都嚇死牙冰

唔要牙冰了 ，睇佢艾豬 原來有男友

而家先知
好似話一齊左3-4年

童童算了

衰十一

前幾年352馬高都唔錯

扑左佢啦，我中過伏

扑咗條女？

唔想做人了

老虎tranning未

佢D片咪成日成炸人留言串呀J LO

早場多數失分

伊恩拿祖 1:0 (2’)

(maddison) 好喜歡他

Joe Gomez (own goal) 2:0 (6')

今年格流有力爭聯賽
渣土隊野開始回塘

原來今晚七點半有oppa睇

睇唔到利記了

早場好多時都睇唔到
最理想係禮拜六00:30踢

Liverpool FC - Liverpool Echo 報導，曾接近以290萬鎊轉投安德列治的馬高域，最終因為未能就薪酬待遇達成共識，與再次效力該支比甲勁旅緣慳一面。據悉，這名塞爾維亞翼鋒與紅軍的合約將於明夏到期，意味著此子或可能於1年後免費離隊。

條友根本就係想呃飯食

正宗打工仔心態

熱身賽入波 續約 hea train
賣唔走 繼續loop

佢想hea到幾時
條仆街本身都唔係高人工
Lazar Markovic £35,000

想問有冇人試過stubhub買利波飛

有鬥志一早走左

Alisson (butter Finger Own Goal) 3:0 (12')

當年喺ticketbis 買到謝隊farewell飛

Son 1:0 japan (90+2')

前身就係ticketbis

我知

果度硬食炒價都幾撚金
同埋我果時揀喺賽前先拎飛, 差啲搵唔到果條友
你問下呢度有無人係利會員先喇

Leicester vs #LFC starting XI: Alisson; Alexander-Arnold, Gomez, van Dijk, Robertson; Wijnaldum, Henderson, Keita; Salah, Firmino, Mané according to the Mirror.

如果睇下半季嘅，可以試下入會，去精壇問下人

上黄牛網買好睇彩數
我朋友試過入唔到場，
我試過買連位，最後分開坐，
亦都有人會好順利

冇華dee應該好打啲

有陰濕日本仔

唔係傷咗咩

上半季
想一炮睇埋歐聯

難d喇，歐聯d飛難買過聯賽好多
上精壇問下先
真係唔掂就硬食黄牛啦

“The lads at Liverpool all wanted me to stay, but understood. We used to play cards on the way to away games and it was a different feeling for me because I wouldn’t be starting.

“I would cover that up, and I hid that, because I didn’t want to bring any negativity to the group. But it didn’t stop me going home and just sitting in the house with my dogs and being upset. That happened for a long time.

ings

原來場決賽同利撞時間
有啲想睇son當兵日記

我利呢啲100%波 唔睇也罷

南韓100%既波,洗乜睇

諗起之前mane個訪問話隊入面最搞笑係ings

為大局著想

放假啦

可能摩仔都係

屌你冇seed都比名啦
幾女幾

Lee化pool ....lv花pool ~~~~~

R年 食硬黃牛都得了 ，聯賽 唔係對強隊 現場買飛都有機會有 ， 上之睇manc 都見到有現場飛買

係現場買飛定人地現場攞飛呀？

現場售票處 ，我果次見到重有得買飛

正選, 金身要破了

Ings都識搞笑
咁摩仲有咩用

摩唔好笑咩？

susan boyle個村姑唱

我仲諗緊點解日本人講英文咁清楚

認真, 喊左

YMCA配任何熱血既野都適用

科拿：「列斯聯，曼城，利物浦，請您老實地回答我 ，您是在複製我的職業生涯嗎？」

占士米拿：「是的，也許吧，讓差勁的後輩來複製前輩的職業生涯，這看起來十分正常。當然，事實並非如此，我這樣做只是希望惹惱曼聯。」

隊長

米拿個樣完全唔似講野會咁搞笑

【高普：米奴列不應公開談前途】

最令各位利迷甚至球員本人都始料不及的是，米奴列在轉會窗後仍是紅軍球員，他早前曾在傳媒公開對自己的前途惘無頭緒，高普看來不太滿意。

「米奴列不會在今天離隊，按道理，球員公開討論自己的前途是不合理的，我很堅持這個看法。當然我現在還可以接受，他只是公開說了一次，我們都是常人。」

「如果米奴列滿意自己在後備席上，這反而會令我看來不太了解他，他是專業、頂級的門將，他當然不滿自己只是球隊的次選。當然，當你有任何想法，先跟我談一談總比跟報章說好。如果你想向我發出訊息，來直接跟我說。」

高普嬲了

沙高的下場

米拿做隊長好嗎

有heart 又攪笑

如果冇米拿出場中場反搶
可能都冇第一球出現

（講緊對白禮頓果場）

今晚睇利定oppa好

唔識剷波

如果出軒一早遠射入左波啦

佢差不多有一年冇入過波

屌喇星 軒隊唔夠搞笑都俾人反

存在都係錯

咁都問得出

韓國贏9硬

唔係反佢 只不過係米拿比較好
只持贏緊果陣出佢
執屎係唔錯

支持 自膠打錯

硬係覺得今晚會瀨野

Lee花pool

預左豬

從未開季4連

上次入就係作客李城

今場同下場好緊要
做到五連勝有道氣就好好打
輸/和呢場今季都預左浮浮沉沉

唔夠搞笑都有錯,做利既球員都幾慘

有個comment講得好好

照同樣道理
高普唔應該喺傳媒批評米仔
有野要話米仔 應該私下同佢講
米仔講過 高普冇同佢傾過 但卡仔轉左會話高普好努力留佢
大細超到咁 我係米仔都冇癮

(魔咒) 如果oppa輸+猁贏我都帶埋on9子一齊番高登了

球員根本係貨品，教練開口係做生意，吸引買家

所以教練講得，球員唔講得

竟然係收起基達

法賓

難達同邊爐都係黎做SUB

基達>軒
今場會睇到差距

無基達，點破密集

vvd+gomez應該正式成為首選

Keita bench 大敗吧

廢中諗咩 竟然係輪換基達
同埋仲係無邊爐

老母推上前呀嘛 熱身賽嘅老母

出軒隊

中場。。。

仆街李城咁撚狗嘅，今場先黎唔出伊恩拿祖

隊長出場係理所當然

.@LCFC team to play @LFC: Schmeichel, Pereira, Morgan, Maguire, Chilwell, Ghezzal, Ndidi, Mendy, Albrighton, Maddison, Gray

快啲踢歐聯啦
好想睇沙短同法賓

又到戰犯預測遊戲時間

Gray單箭？

輸硬了

依然係冇邊爐

比番基達我
邊爐點練狀態呀大佬

李城咩陣 好重要

後備多人到擺唔晒

伊軒都唔出

國際賽返巴西練

估都唔撚使估 啲人一定估隊長

唔洗諗啦，得一個唔同左姐

水貨

高普 唔洗諗

邊爐就快變雪條 仲唔出遲下點入局

華dee傷？

屌竟然唔出雞達

Fabinho not on the bench again today for #LFC. He'll most likely get a bit of game time for Brazil (at right-back) over the next fortnight and then be ready for the call during that busy September and October time.

最估唔到米拿叔黎左幾年
到今年買左咁多人仲可以站穩正選

老母lag機
軒隊橫傳
交屁水貨失準
高美欺跟漏人
碧加玩波
廢中儲印花

佢買返來陪明仔

似係李城打快速反擊，出軒橫傳中埸壓住人地中場黎砌，始終Keita 多突破，自然多甩波

屌 講幾多次 直紅停兩場呀

係喎sorry

最估唔到老母lag左幾年
到今年買左咁多人仲可以站穩正選

大敗吧，我利

由佢紅個場講到而家

每年都俾到驚喜人

禾唔想走

仲用文尼做10號工作又變進攻黑洞

老母要大爆發了
聽講係轉左個personal coach

歐聯秘密武器

上場都睇到基達為左上腳墮得太後

今場老母被解放 勁到仆街

老母審判日(唔知第幾次)

On Keita’s omission, he was the first sub last week and Klopp said afterwards that a lot of players seemed a bit tired. Thought he may get a rest today. Leicester away always tough and think he’ll like having Henderson in the centre of the park.

Klopp says he wants us to be ‘rock solid’ in all departments and says this midfield 3 are used to play with each other.

冇基達 破唔撚到密集

英超首戰都未踢點入局 今場再唔上沙基利真係要反高普

中場完全無創造力

兔妹要走記得帶佢走

有lomo

Fabinho又後備都冇

冇基達 有老母

水貨突破足球理論咪得

Lomo lomo 我地支持你

bino

有軒隊係度希望文尼踢翻順啲

r年秘密武器

李城打密集咩

輸波捉戰犯 理所當然

有關係嫁咩

期待已久既老母攻中

明顯高普想改造文尼 但錯晒

正如你唔係度我地傾得開心啲

有預感今場靠沙短+大清

暑假丁果3條友

一個來唔到
一個未出過
一個打後備

唔出keita

💯James Milner makes his 100th PL app for Liverpool
💯Wijnaldum makes his 100th PL start

有預感下半場出沙基利破密集

軒

好撚好笑
買沙短個個吹到佢打10號 同沙拿同場
睇咗幾年高普都唔知佢玩開勝利十一人

今場比我想像中變化少 以為高普會再換多一兩個人試下野或者練人

頭兩場好勁喎 係上場差啲姐

水晶宮個場開始已經老鼠拉龜

收起個最勁，咁快想陰溝反船

點會呢場試 ，係都盃仔先試

我都係鍾意以前爆落去底線既文尼

3號後備都冇

榜首

跛腳仔

點會變 r連飛機杯開鑼就可能有

以為沙基利正選 明明熱身賽已經有助攻又入波都用..

Vvd

lalala開始養老狀態

短撚始終係短撚

前面三個收起邊個？擺明用嚟輪換架啦

其實今年真係幾夠人用
除左中堅

情不自禁

廢中收起正選之後通常都踢閪波

0失球

J.Maddison Goal 1-0 2'

Mane 肯定又拉後

A. Becker (OG) 2-0 5‘

米仔真係好樣衰

Keita竟然後備...

點解咁做

神軒救世界 老母踢攻中

Tvb冰島個細路話想做沙拿

“I felt I needed to go to a club where I could really prove myself to be somebody else’s Mo Salah, be somebody else’s Firmino, someone else’s Henderson or Milner,” he told The Times. “I wanted to go somewhere I could be an important player. Be the player the whole city looks up to.”

At Liverpool, Ings made four appearances during the march through the Champions League knockout rounds, though sitting, powerless, in the stands that night in Kiev’s Olimpiyskiy Stadium proved more painful than either of the knee injuries that complicated his task at Anfield and rudely interrupted progress just as he had forced his way into the England squad.

“That was one of the moments that obviously broke my heart,” he says. “For any player to play a part in the Champions League, coming on in games, to not then be part of the final was absolutely heartbreaking.

“It wasn’t just that night that helped me make the decision. There were a few squads I wasn’t in, or times I didn’t come off the bench, and you go home and you feel you have so much to give . . .

“The front three Liverpool have are arguably the best in Europe together. The way that they know each other’s game — unbelievable. I knew I wasn’t going to replace that.

“The lads at Liverpool all wanted me to stay, but understood. We used to play cards on the way to away games and it was a different feeling for me because I wouldn’t be starting.

“I would cover that up, and I hid that, because I didn’t want to bring any negativity to the group. But it didn’t stop me going home and just sitting in the house with my dogs and being upset. That happened for a long time.

“Although I was happy around the lads and everyone at the club, on a much deeper level I know I wasn’t as happy as I can be. ”

Ings

做水貨

做沙拿有咩好，自己老母都俾人恐嚇
CLS 埃及

罷得呢個陣廢中應該有備而來
或者怕基達後場失波比人打反擊

廢中收起基達低輸

好驚比人打反擊
好彩嘅係華Dee唔喺度
李城起碼廢一半

456了

型能到

上季2場聯賽打李城都係險勝

Ward子

呂良偉

去到又係做後備

No vardy, cs firm

好似直紅停三場

大勝吧！利記

點解收基達唔比米拿休息

一周一賽使撚休息 仲要之後有兩個星期國際賽期

其實後備咁厚 點解都唔比啲球員落場用下

旨意廢中換人又要80min後

勁好態

屌FPL唔記得轉陣

AB好多暗瘡

熱氣啫

反軒的機會來了

LINK?

2:2收場

夠鐘做笑話

見到個陣就知道廢中今場要做戰犯

利審判日ver1

TAA 會唔會場場一張黃牌

失球了

大勝吧！李記！

豬了

THXXXXXXXXX

邊到搵
以前條link死左

報到

只要有失波就知 係戰犯

唔踢啦 投降啦

Reddit大把

taa愈黎愈大隻

ward on9仔黎
去李城打後備
唔走可能做到第二gk

會慢

太早冇人睇 ?
咁少人討論咁嘅

屌

買撚左利win$2300 屌李老母

廢到

星期六晚出哂去溝女

咁都唔入沙拿

躝啦沙拿

水貨回塘了

水貪垃撚圾

唔入

水貨廢到

水貨賣啦好嘛

如果狀態好嘅沙拿，今季已經入左幾多球？

水貨又回溏

沙拿左腳就射番遠柱啦

左腳

hao

6 7 球走唔甩

戰犯一號

咁撚樣都唔入

躝啦水貨

右腳係咪拐撚左?

Water good

水貨幾時躝

右腳殘廢?

生蟲

水貨
有價好賣

送到入口

我呀媽都射得入啦屌

輸波戰犯一定係沙拿

一季貨仔係咁上下

係

街場執件都必入啦

咁都炒

水貨又要入難波唔入簡單波

叉燒都食唔撚到

水

軒d現位好差

水貨做串連比直線仲好

綿龍剪左個柒頭之後 成個人冇晒自信

感動既係 水貨依然係水貨

啲動作慢哂

冇左基達

雲迪克做乜鳩

條中場去左邊

利化

allez allez allez

接實

到VVD

華迪:看下利幾廢

又有allez

Mendy = 弱版干提

Skipped

屌下下傳俾啲後面有鬼逼緊埋黎嘅人想點呀

呢場和/輸, 水貨要百屌了

華dee老婆咁樣衰

文尼

r26 is back

交屁

黑面文尼

goal

連續4場入波

都係靠文尼

最強10號已在陣中

Mane !!!

交屁
啫喱又助攻

又黑面

Nigga

又慢左 仲未睇到入波sosad

jelly

robbo

入波都黑面

jelly助攻 交屁

季初靠交屁 季中靠沙拿

中場好廢

r26

真，要走了

Oh mane mane

羅伯

又係羅拔臣

mane!

呢句真

今年係咪到mane

文尼又黑面

夠快

今年真係靠mane

季尾崩盤

JELLY仔

啫哩

Jelly勁撚到

交屁好撚fit

jelly真係好正

肯續約未

jelly真心正

英超第一左閘

屌你老母jelly勁撚到

Jelly幾個助攻了

想印啫喱了

沙拿踢撚到成個傷左既史毒咁

Jelly通完渠再壓贏

仲有冇人bin jelly c

Jelly痴線

一個勁左閘真係好撚緊要

修夫基緊係唔係睇佢(華迪)啦

夏天mane
冬天交屁

之前仲有人屌jelly

文尼勁
啫喱勁

何輝 TAA 可以進步 反而怕JELLY

好喜歡jelly

finishing:文尼>>>>沙拿>firmino

世一左閘

又bin

Jelly 坦克推進

范將軍咩事

Vvd食錯野

甩腳

明奴今季好唔fit

大家忍忍口

想搶老母波？

唔係水貨已經兩粒了

now譯老母叫雲拿當咁撚柒既

史毒都勁撚過沙拿

崩你老母

季尾30m賣去水晶宮

Feel到BVD今場會派膠

老母崩你

VVD

心病

終於要利化了

換沙基利啦屌你高普

融入球隊

老母你崩

廢奴仲未fit

VVD AB 邊個會派膠先 好緊張

vvd醒啦

On9子

著緊

應該AB派膠先

廢中飛釘

廢中開始帶番帽

Why not both
一齊派
然後Goal

D逼搶好似仲痴線過上季

又變翻skip中場

X2

唔係諗住對psg先用呀化

No基達no中場

冇諗過上季夾硬用既TAA同高美欺會成為一隊主力....

又阿樂又阿奴

水貨已經被人睇穿晒

jelly 痴痴地
熱血鳩撞
之後出靚波

9黎9到變正選

老母成功撚狗

終於有後生踢得起

所以今季文尼要發力了

真係好大對比 ，攪到lomo 又變番妹下妹下

又話有搵人教界外球嘅？
妹咁耐都未得

今季開左竅咁

球證

高美欺勁左好多

唔知點解我覺得熱刺一定贏呀利物浦

雲拿當射左架啦

nigger 文 好撚勁

上季季尾場場比利撚審判
想唔開竅都難

英人

有華dee比人456左了

做下樣姐 臨時演員都係演員

走啦

球證阻鳩住

熱刺贏過皇馬

贏硬啦
我地咁廢

對李城都要爆閘

李斯特城比我想像中那不好

我都覺 今場兩閘界外球都妹好耐 尤其是TAA

球證條撚屌阻老母射波

今場少左好多後場鳩猜
有咩清左先

交屁早啲俾啊嘛

你隻熱狗入黎做咩

上場嚇親廢中

睇波

支持son番祖國當兵效忠國家

個球應該入

華仔加油

Lomo

心諗點解有條友講野咁on9

支持大韓民族打倒日本鬼子

唔撚識比個直線比文尼爆入去?

jelly 傳失再截返

AB

同你哋呢啲狗仔講嘢 唔需要咁認真

點止季尾
成季都比人屌隱形

老母

老母真係好癈

A13

Ab

爆閘仲咁串

碧加

韋拿杜姆無正選唔係無原因

allison

ab

有龍既感覺

on9 老母

AB
高美欺

卡利奧斯呢???
YOU WILL NEVER WALK ALONE

有個龍既感覺

差D破處

今場VVD膠膠地

走啦爆閘狗

利終於有龍門

gomez

ab1

Gomes嗰下起身快到

好似慢左半拍咁

知唔知今場你打得好差

咪撚再quote隻on9仔唔該

老母真係唔讚得

終於有龍門

Gomez

點解龍門咁勵

1老母on9
2 ab1

咪撚再quote 爆閘狗

你就係戇鳩仔囉

老母打keita個位真係唔撚得
但係打dmf感覺好個skipper

踢你個簽名波啦熱狗

高美欺呢2下幾好

直接block咪算

屌你老味有龍門既感覺真係好

費奴個態差到

高美欺打到咁好,老虎88

Sorry all 急屎

屌喇星公海開果啲po已經夠戇鳩
入黎爆閘講啲野仲戇鳩

收撚皮啦狗仔 冇狗糧呀呢度

戇鳩鳩咁

差D又甩手

爆閘狗邊位, 係唔係已BLOCK左

換沙短啦

f9同水貨鬥廢

高波穩接

條克羅地亞中二佬繼續胃痛啦

Ab1好勁

會唔會出下史獨 生日

換沙短出黎啦屌

費奴呢幾場個態都唔得

成班垃圾連一場真正英超都未睇過喺度學人撐利物浦

比人狂攻

88分鐘

軒究竟做緊乜

唔係好惦

1-0好危險

米仔

米仔好苦惱

成班利 狗而家定喺度嬲

立即換沙拿啦屌

屌米

沙拿眼神防守不如唔好返去算啦

斷腳

垃圾黎

唔影ward

心諗點爭丫屌

沙短喺場邊睇波 唔撚係warm up既

米仔心諗屌喇星

依家感覺就係防守穩健 就算比你過到都好仲有個門將

比人禁住踢

全部利物浦球員都係垃圾

真係唔相信自己會咁講

老母打dmf好過skipper

中場無左KEITA係差幾遠

米仔成個傻仔咁

利唔讚得架大佬

軒傳個波都好似冇力咁 都好幾球係咁

界外球教練呢

界外球柒下柒下咁

生得樣衰有罪咩😭😭

利物浦一定贏呀

Taa開得好慢 次次都係咁

軒做乜鳩

比人急攻一輪 有D亂

李斯特城一定輸呀

#969去左邊?

廢中終於戴返帽

你話我唔攻 咪9屎一腳踢上去囉

自己整盲自己隻眼仲大大聲同人講

Part time係咁上下

居然係屌9Taa 識波

真係好撚廢

沙拿廢撚到

agree

呢場波覺得好危險

沙拉狀態真係同上季差d

沙拿係咪有心病

水貨係咁上下

沙拿

麥佳亞真係跑得好慢

Yes

上年季初都係咁
只係之後大爆發先無人提

踢到好無隊型

哈利簡尼勁過佢多多聲

前面三個都冇上季咁sharp

1001

迷軒黨今場又去哂邊
唔該軒比返個隊長米拿做